印度的哥姦30歲日本女 更威脅叫齊朋友將她輪姦

印度一名的士司機涉嫌上周三（5月30日）強姦和威脅一名30歲日本女遊客，警方上周五（1日）將疑犯拘捕。

警方上周六（2日）透露，該名日本女子在喜馬拉雅山腳一個甚受外國遊客青睞的渡假城鎮馬納里，截下疑犯駕駛的的士前往另一個城鎮。然而疑犯卻將她載往附近一個森林，並在車內侵犯她。警方指受害人最後就範，因為疑犯恐嚇她如果不讓他飽嚐獸慾，他會致電他的朋友將她輪姦。

疑犯得手後將受害人載往附近城鎮，該名女子立刻報警，經驗身後證實她曾被強姦。警方根據受害人對疑犯的描述，兩日後將這名馬納里居民拘捕，受害人也在認人程序中認出疑犯。

成個西咖哩味

的哥

哥士的我就識

又單拖去...男人矮小都唔敢啦

真係唔好一個人去啲生蕃地區

又日本妹

自己國家出咁多AV + 身處強姦大國 + 單拖

= 極危險

條日本妹真係無腦⋯

港女台妹日本妹: 印度人好nice , 小數人做壞事不代表全部人

可惜冇call朋友

東方食屎啦用埋啲支那用語

條咖哩佬就正
屌到大和民族
咖哩味壽司

呢個係張超雄

本來唔記得佢個名，search 番難民之父先記得

可以係印度開明將壽司

都唔撚明啲女人點諗的 明知印度係出左名的強姦大國都敢去 真係以為個邊會講男女平等呀

閪癢都俾人屌
點知太大陣咖哩味，咪告佢強姦囉

冇先姦後殺執返條命算偷笑

核平印度呢個垃圾國家啦屌
強姦大國不突止
成個垃圾國家仲要係病毒培養皿
遲下實整獲世紀傳染病玩謝全世界
炸撚爆佢對全球都有利

同條咖喱佬講我國盛產AV
你放我走我買返100幾十套俾你 包你J出血
再show d封面佢睇 應該走得甩

諗起人中，條女去印度搵自我

你講完呢段野剛好印度佬中出左

AV情節：警方指受害人最後就範

日本，中國，菲律賓
3大唔會去旅行嘅國家

屌打錯
係印度，中國，菲律賓先啱
日本係我家鄉

驅逐你

呢啲唔叫抵死叫咩？

其實點解仲有日本人去印度
因為日本仔覺得佢地係抵死, 係原罪, 比人姦都係抵死
日本仔眼中不嬲睇唔起D女

究竟邊撚個發明「的哥」呢個字？
好撚難聽好撚核突好撚夾硬嚟

哥士的都可以強姦人

之前去歐洲住hostel同個日本仔傾，佢話日本太安全搞到啲人無晒危機意識，去到歐洲乜撚嘢都俾人偷晒

之前都有日本妹係印度比人輪姦

泡菜.強國.印度
三個應該要滅絕既種族

返印度

桐生一馬：為什麼日本人可以在印度找到自我？

仲會有人自已一個去
咪話女人，靚仔少少既單獨去都驚俾人屌屎忽

男既一個搭的士 唔比人屌屎忽 都怕比人打劫啦

蛔呢

酒吧睇波疑被落藥 21歲泰媽酒後被「執屍」 遭4男姦殺棄屍僻地

泰國最近都有單

之前已經有幾單仲去印度

扯左

屌，唔通一黎就同你講我想姦左你咩？

d女的確抵死，去都至少同自己男朋友去

比我溝，好過印度哥姦 ，部分日本妺對中華地好嚮往

呢單咪算好彩, 無姦完再殺, 之前個幾單都係得返條屍, 邊有機會你報警

等啲女以為自己一個去旅行好型，根本高估咗自己

唔call朋友冇義氣

祝oncc用的哥既冚族產

真心中國人衰極都唔會強姦日本妹，最多你錢，但印度

我都驚

冇呢三個咁衰先

都唔知會唔會有愛滋

日本妹去印度尋找自我

日本女遊客

因為中國人骨子裡都係媚外

日本人唔會比外國人屌

一條女去印度唔俾人強姦過，唔好同人講去過

正如去城皇廟都要入去拜一拜

我係咩

原來我係日本仔

你係死毒撚

仲要係FF自己屌架妹既死毒撚

我溝日本妹嗰陣你都唔知係邊

溝初音呀？

一直都覺得印度呢個國家好垃圾，21世紀仲有種姓制度，啲賤民慘過地底泥。

有冇條女嘅相

你就溝初音

仆街垃撚圾國家

都幾守信用，如果是印度妺，自己爽完再call friend再分屍似

印度人好nice

印度佬好like玩日本妹，一whatsapp可能成千人到場

呢個真心

抵死，明知山有虎

日本妹白白滑滑，好香甜，我都鐘意

唔知有無叫床呢

印度Dick哥

一定冇套中出

慘 比人強奸都係條女錯

睇完留言
連登比人話低質係有原因

裸之大陸 印度篇

條女係慘
但係自己一個去印度預左有哩個風險
一對男女去都驚啦屌

即係你明知嗰度有個強姦犯你都走過去，仲唔係你抵死

所有發達地方都有呢個共通問題，先唔好講大部分女人連真正意義嘅男女平等都唔知係乜，佢地連「自己地方先係唔正常」呢個常識都冇，佢地真心覺得女權係普世價值，但現實放眼世界女權只係冰山一角，除左歐洲發達國家、老美同亞洲少數地方，有邊到唔係當女人係性玩具同毆打對象，就算好啲嘅男人當女人係人嘅都唔會覺得女人同男人地位一樣，唔通有個人對隻狗好就等如佢認為大家地位一樣？

咁香港人想去既泰國夠有恐襲有扒手

台灣日本有痴漢，有天災

歐洲有伊斯蘭國

你係香港行過馬路都有機會比車撞啦

你咁講邊度都唔洗去

佢重要係去喜馬拉雅山呢啲熱門地方

唔好咁痴線啦連登仔

好多日本妹去印度旅行然後被姦，都唔知去黎為乜

強姦大國咁出名都仲敢單拖行動
真係無得怪人

無玩過，
呢個係咪咩劇情，咁攪鬼

印度好多女單拖去

啲嘢流返出嚟就變成湯咖哩

之後又有AV題材

好多女仔成日鐘意自己一個去旅行
為咗成為咩背包旅客文青

所以點解姦完要殺

但佢最後真係俾人姦左 你扮冠冕堂皇嘅回覆只係令你政治正確 但係對受害人冇任何安慰 更加會令下一個認同你嘅傻西瓜出現機率大增

初頭: 不要，不要，停呀

最後: 不要停呀，不要停呀！

一聽到印度就淨係記得 強姦，輪姦，恆河嗰條屎河，仲有咖哩味

咖哩腸

Child登多00後 所以咪低汁囉

男都唔敢去啦，條日本妹仲要貼錢買機票book 酒店去比人姦

唔講以為你地安慰緊受害者

事實就係去邊都有意外

講咁多做咩，你條女單施去印度睇下你咩反應？ (假如你有女嘅話 )

agger

請你去印度la,

印度的阿哥

左膠：係媒體放大咗個數字啫 根本印度嘅強姦率唔係特別高

根本冇得咁講，印度已經係講咗講到明係強姦率最高嘅國家，如果以你嘅邏輯我而家去中東嗰啲打仗國家都得啦，之後我死咗你就話，我好慘（但係如果我明知個國家打緊仗我都去我覺得我自己係抵撚死）

排第三
第一係南非

印度一樣殺

裸之大陸

Ching睇黎要進修下

一個女仔去印度

算啦炸左印度去

反而想知點解個印度佬happy完會放佢走
咁樣實比人拉

你依家係講緊如果想儲錢, 應該放係銀行做定期定係拎哂去買6合彩既分別

佢覺得個女仔唔會報警 睇av太多

有口齒有道德，求色啫唔使攞命嘅

今次報吋
下一條日本妹一定死硬

大力支持港男去救日本妹 ，救得壹個得壹個

諗起fake taxi個日本妹

果個假

我想睇吓有幾假

幾時有AV大戰阿差

所以話宜家好撚陣女人都真係無撚腦 兼弱鳩智
咁樣講唔係本末倒置話點解唔著手去處理印度人嘅問題
而走去話啲女人戇鳩重走去印度
係因為根本印度賤畜係無得救
佢哋連自己屋企個呀媽細妹 隔離屋個呀嬸 對面街個呀婆都可以強完再輪 輪完再殺
咁點解今時今日都重會有女人單拖去印度?係咪個閪好痕要咖哩汁嚟止痕?
定係印度賤畜啲咖哩精珍貴啲 易大肚啲?
就算俾你哋2~3個女人一齊去呀 都唔代表啲印度賤畜唔敢搞鳩你哋啦
你哋女人仔手無膊雞之力(莫講話女人 就算男人雙拳都難敵四手)
啲印度賤畜打個call呀 已經吹晒雞成村人除定褲排隊等住抽插你哋個閪再中出埋你哋啲無腦嘅女人
與其要俾咖哩臭腸抽插再灌一埋咖哩精入你個閪到 做一個濃郁的咖哩精壺
點解唔乖乖地同男朋友去其他國家再響酒店開心啪啪啪姐?

唔係講笑我一個人有時候係日本見到啲日本黑社會我都好撚驚
但係啲女人覺得個個自己都葉問

黑社會唔得人驚
得人驚嘅係啲強盜小偷
黑社會見你路人甲一個唔會走去搞你
會搞你嗰啲係臭飛mk 加啲濕鳩賊

外面既世界唔係個個都係好人，總有人立心不良。

Real fake taxi

有啊啲日本MK仔成日問我飲唔飲酒

嗰啲搵客同水魚多

每個人都有黑暗面㗎 ，日本妹好多俾人性侵犯好多都唔會報警，你話我女朋友姐我返屋企，假設我強姦佢，佢都唔會報警

香港、韓國、日本、台灣，甚至內地既女性朋友們真係要諗過度過先好去印度

真係溫馨提示 要去都唔好自己去，組團跟朋友有照應

港女：印度人好nice

終於明白點解

點解

唔係話所有印度人都唔Nice 但Nice都係得小部分 因為習性 教育問題

其實香港已經唔係咁
你著得少俾人望，係望果個錯

如果個咖哩的士狗殺埋佢，可能已經甩左身。
呢啲垃圾國家真係俾狗去。

佢哋眼中所有外國女性都係性開放（屌得）

唔知點解諗起 Deadpool 2

明明唔係台灣新聞點解會用的哥?

我有個真人真事，我細個老豆同我講，我以前老豆開公司（大約2003年），佢有個合作夥伴叫佢A、睇返相個auntie幾靚女，A同佢老婆去法國新婚旅行，佢地去到一間餐廳食野，途中佢老婆去廁所，正常人以為一件好普通既事，佢老婆入左廁所之後，消失左，報埋法國警察，我大個左見到人口販賣新閒，再問多次老豆件事既經過，之後上網search好多法國人口販賣，歐洲黑手黨既資料，話中東既好鍾意出錢買亞洲嘅女仔，等歐洲嗰啲黑社會捉，之後再溫去東歐嗰啲國家之後轉運去中東，好似係咁，因為個女仔唔識得講歐洲語言 我之前睇完嗰啲資料都發惡夢

抵

一個女人去強姦國

之後A好內疚，唔知點同外母交代，退埋公司股，再去法國搵多次，當然搵唔到

台灣 中國 印度 風化三小龍

乜撚野叫的哥？
一係的士司機一係的士佬

講咁多做乜
tw no1

咁唔通去廁所都跟埋咩 同埋以為法國呢啲地方相對安全呱
應該會內疚一世

女權撚夠薑去就印度free your nipple

印度依啲地方好多的士司機都係印度人

9成比人捉去整性玩偶，然後係deep web度販賣或者變態表演。

籮蔔頭日本狗抵啦

乜撚野的哥 印度既呀哥？

咁啊A 係咪仲搵緊

咁撚搞笑呢句野，邊個地方的士佬唔係本地人

法國其實好危險，依加好窮

應該冇，應該賣左去做雞

係

之前個日本妹去印度被人困左三個星期輪姦
所以令我相信人口販賣一定有，係d港女先唔信
我都想捉自己個日本妹困足一日

疑犯？？
聽講印度強姦唔犯法架喎

你都on99
南亞人十個有九個都係仆街架啦
淨返哥d nice既真係有辱南亞人之名
哥d先係害群之馬囉

成個中東都垃圾黎架啦

咁多支那人去，又無乜新聞話捉好多支那人喎

去印度尋找自我

近來中國人有錢啫 唔敢捉中國人，有冇睇咩咩36小時，一樣法國被人追

捉左啲女灌你食毒品 再拍賣 好撚恐佈

食迷姦藥d女自己會想做

但偷中國人錢

洋腸已經出曬水

邊單新聞困成個星期咁夠薑